［正視聽］唔係聾啞人士，但都係義士！！！！別炒車！

唔多講，自己睇

光復香港，時代革命

推

[[[[[緊急]]]]]尋日觀塘比狗拖走個男仔原來係聾啞人士

原po
大家加油！一個都不能少！

推推推

Push

勿炒車

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

幫你推

自推

加油

無退路了

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

推啊

別炒車

咪炒車啊！

已經叫admin del post
巴打有心

炒車唔緊要會改善得更好，但必須每一刻都要記得義士唔係condom，所以一定要營救，每一個都係我地珍貴既手足。感謝你地每一個無私的付出。

無論是甚麼人，曾經為香港今次運動默默付出過，努力過都是義士，香港人唔會忙記。
推

隔離post上左頂

上

去

快

1

2

3

4

5

[不分化不割蓆][經濟就是春袋]下一步點做，去唔去機場?

幫我推下多謝大家

我唔想十連之6

澄清

來！推！

光

復

香

Tui

港

時

代

革

命

大家一齊report 抹黑手足

推救義士

幫推

覺都唔瞓推po

義士

借位sor

幫拖
有藍絲影低左義士
上左撐何妖page
幫拖report post

好心啲流料撚快啲收皮啦
污染運動
核彈都唔割
但跟中共玩謊言戰爭 即割

推上熱門

推
下次盡量fc左先
一陣又炒車

push

1
1
1
1
11

今晚有兩個"緊急"POST

1) 聾啞人
2) 27歲男子被打到入ICE

共通點, 兩個都係金水式未經FACT CHECK就POST出來

唔好走出黎話係唔係當人CONDOM係唔係唔洗理之類說話,
講得出呢句既你可能都唔記得左一直堅持五大訴求, 缺一不可

而謠言止於智者, 發生都發生左, 唔急在一時三刻, 麻煩FACT CHECK完先POST出來,

一手料> 二手料> 三手料 >四手料
最基本要先了解自己食緊第幾手, 食到第二侵你都仲有機FC得到, 食第三侵既話麻煩聽完自己心UP住先, 等真正一,二手料出左先不吐不快

運動未完, 要集中去黎緊發生既事, 咁先係最正面最主動避免再重複過去既失誤既方法

光復香港, 時代革命

唔好炒車但係每一個義士都要救！

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

推 但好似有啲奇怪 深近視？

點

解

冇

人